中國2019年新規定：公安執法「免負法律責任」

好快到黑警又免責了，唔怪得之咁夠膽濫用武力啦

POPO:我就是法律

如果香港套用就正式一國一制
咁樣殺人都合理化了

麻包袋

cls

以眼還眼